騰訊派利是實況

新年伊始，騰訊動作連連，一是市傳有份投資的遊戲直播平台鬥魚已秘密申請在美國IPO，二是投資Reddit。

不過今次筆者想分享一下，騰訊的派利是實況。

話說逾萬名員工的騰訊今日初八啟市，員工排隊為見馬化騰一面逗利是的場面，可謂非常壯觀，排第一的女員工，甚至早一天就來排隊；傳聞利是幾百蚊人仔超跳，部份更會封上上千元，屈指一算，就算每人封500蚊，派一萬個已經派走500萬人仔。

此外，公司為怕員工著涼，還在現場提供了拖鞋、薑茶及暖包，難怪騰訊的員工，歸屬感會這麼強。

不過，筆者最後還是好奇，電子貨幣領頭羊之一的騰訊，為什麼不索性在微信發放全數的電子紅包呢？

來源：gettyimages、深圳大件事等等

港資 50蚊都唔知有冇

成日話染紅的
你係員工都識選擇啦
再好既人才都跳槽啦
d錢比港資自己賺多d

20蚊

我300
老闆海外華人
當中資

0蚊

電話投注？

唔係飲食券咩~

唔派實體利是點俾你影到咁墟冚

...

人地係除左呢封實體利是,另外仲有微信同qq錢包利是

好正常姐，又唔係冇錢

屌唔撚係呀 cheap撚到咁

唔派實體利是，點做新聞，增加人氣？

電話投注有無利是收

實體利是係個show炸 人人都有封電子利是同黃金利是